太子伯伯分析港英年代到今日香港時勢

講野清晰,有紋有路,唔係一般廢老

佢完全理解到呢個年代既年輕人幾撚咁絕望，同一般上哂岸既離地老屎忽真係好大分別
好多老屎忽話呢個而家後生仔fg 人工同佢地後生比多幾多，又唔諗下身邊既野貴左幾撚多倍，個比例唔撚成正比

仲有際遇同機會，環境根本唔同哂

覺得有絲絲嘅溫暖
係屋企兩老都唔支持嘅情況下,身邊亦盡見一堆堆廢老藍絲，非常多謝伯伯嘅一番說話